{
  "Set up\nQP token": "设置\nQP令牌",
  "QP token address": "QP令牌地址",
  "Enter QP Token Address e.g. tz1W3a2...pSBmH": "输入QP令牌地址，例如 tz1W3a2 ... pSBmH",
  "Set mining\nparameters": "设置挖掘\n参数",
  "Token Address": "代币地址",
  "Enter reward Token Address e.g. tz1W3...SBmH": "输入奖励代币地址，例如 tz1W3 ... SBmH",
  "Lifetime": "一生",
  "Days": "天",
  "Hours": "小时",
  "Minutes": "分钟",
  "Seconds": "秒",
  "Estimated starting & closing time": "预计开始和结束时间",
  "Reward Period in Seconds": "奖励时间（以秒为单位）",
  "Mining Reward per Block": "每块采矿奖励",
  "Mining reward for each block": "每个区块的采矿奖励",
  "Total Working Blocks Amount": "工作块总数",
  "Project\ninformation": "项目\n信息",
  "Create it!": "创造它！",
  "Finally": "最后",
  "to stake": "赌注",
  "You will get": "你会得到",
  "Smart contract": "智能合约",
  "Discount 30%": "优惠30％",
  "Own front-end": "自己的前端",
  "Staked DTZ which u’ll get back in 2 weeks as reward": "抵押DTZ，您将在2周内获得回报",
  "Create & Stake": "创建和放样",
  "Token\ninformation": "令牌\n信息",
  "All u need\nis farming...\nand Donutez": "您所需要的\n是耕种...\n和Donutez",
  "Create your own yield farming in 5 minutes": "在5分钟内创建自己的农作物"
}
